Introduce some notations for proc-lang.

extension.v
@@ -7,9 +7,6 @@ Import ListNotations.
 Require Import lang.
 
 
-Section meta_syntax.
-
-
 (* for expression *)
 Definition exp_var_constr := constr_def (constr_name "var") [type_name "string"].
 Definition exp_num_constr := constr_def (constr_name "num") [type_name "num"].
@@ -32,23 +29,22 @@ Definition syntax_exp_decl := type_decl (type_name "exp") [exp_var_constr; exp_n
 Inductive exp_meta_base : val -> exp -> Prop :=
 | exp_mb_var : forall v,
    exp_meta_base
-    (con_val (con_args (con_name (constr_name "var")) (str_val v)))
-    (var (var_name v))
-| exp_mb_num : forall z,
+    ([[ C # "var" #$ S # v ]])
+    (V @ v)
+| exp_mb_num : forall z : Z,
    exp_meta_base
-    (con_val (con_args (con_name (constr_name "num")) (num_val z)))
-    (num z)
+    ([[ C # "num" #$ z ]])
+    z
 | exp_mb_plus : forall e1 e2 v1 v2,
    exp_meta_base e1 v1 -> exp_meta_base e2 v2 ->
    exp_meta_base
-    (con_val
-     (con_args
-      (con_args
-       (con_name (constr_name "plus"))
-       e1)
-      e2))
-    (binary b_plus v1 v2)
+    ([[ C # "plus" #$ e1 #$  e2 ]])
+    (v1 +' v2)
 .
+
+
+Notation "x 'Me' #~> y" := (exp_meta_base x y) (at level 20).
+
 
 
 (* for procedure *)
@@ -73,12 +69,18 @@ Definition syntax_proc_decl :=
 
 Inductive proc_meta_base : val -> proc -> Prop :=
 | proc_mb_assign : forall vn v e, exp_meta_base v e ->
-    proc_meta_base (con_val (con_args (con_args (con_name (constr_name "assign")) (str_val vn)) v)) (Passign (var_name vn) e)
+    proc_meta_base
+     ([[ C # "assign" #$ S # vn #$ v ]])
+     (vn :== e)
 | proc_mb_seq : forall v1 v2 p1 p2,
-   proc_meta_base v1 p1 -> proc_meta_base v2 p2 ->
-    proc_meta_base (con_val (con_args (con_args (con_name (constr_name "seq")) v1) v2)) (Pseq p1 p2)
+   proc_meta_base v1 p1 ->
+    proc_meta_base v2 p2 ->
+    proc_meta_base
+      ([[ C # "seq" #$ v1 #$ v2 ]])
+      (p1 ;; p2)
 .
 
+Notation "x 'Mp' #~> y" := (proc_meta_base x y) (at level 25).
 
 
 
@@ -93,25 +95,17 @@ Definition meta_module := ("meta_syntax", [syntax_proc_decl; syntax_func_decl; s
 *)
 
 Definition test_program_data :=
- application
-  (application
-   (con
-    (constr_name "assign"))
-   (str "a"))
-  (application
-   (con
-    (constr_name "num"))
-   (num 10%Z)).
+ (C @ "assign" $ S @ "a" $ (C @ "num" $ 10)).
 
 (* a := 10 という文vを作るプログラム *)
-Definition test_program := Passign (var_name "v") test_program_data.
+Definition test_program := "v" :== test_program_data.
 
 
-Goal verify [] test_program True (forall v p, exp_val (var (var_name "v")) v -> proc_meta_base v p -> verify [] p True (exp_val (var (var_name "a")) (num_val 10%Z))).
+Goal [] ||- {- True -} test_program {- (forall v p, V @ "v" #~> v -> (v Mp #~> p) -> ([] ||- {- True -} p {-V @ "a" #~> 10 -})) -}.
 unfold test_program.
 apply Vweaken with
- (P1 := forall (v : val) (p : proc), exp_val test_program_data v -> proc_meta_base v p -> verify [] p True (exp_val (var (var_name "a")) (num_val 10%Z))); unfold test_program_data.
-apply Vassign with (P := fun e => forall (v : val) (p : proc), exp_val e v -> proc_meta_base v p -> verify [] p True (exp_val (var (var_name "a")) (num_val 10%Z))).
+ (P := forall (v : val) (p : proc), test_program_data #~> v -> v Mp #~> p -> [] ||- {- True -} p {- V @ "a" #~> 10%Z -}); unfold test_program_data.
+apply Vassign with (P := fun e => forall (v : val) (p : proc), e #~> v -> v Mp #~> p -> [] ||- {- True -} p {- V @ "a" #~> 10 -}).
 intro.
 intros.
 inversion H0; clear H0; subst.
@@ -128,7 +122,7 @@ inversion H0.
 inversion H1; clear H1; subst.
 inversion H4; clear H4; subst.
 eapply Vweaken.
-eapply Vassign with (P := fun v => exp_val v (num_val 10%Z)).
+eapply Vassign with (P := fun v => v #~> 10).
 intro.
 constructor.
 Qed.
@@ -137,34 +131,11 @@ Qed.
 
 (* "a := 10; a := a + 10" *)
 Definition test_program2_data :=
- application
-  (application
-   (con
-    (constr_name "seq"))
-   (application
-    (application
-     (con
-      (constr_name "assign"))
-     (str "a"))
-    (application
-     (con (constr_name "num"))
-     (num 10%Z))))
- (application
-  (application
-   (con
-    (constr_name "assign")) (str "a"))
-  (application
-   (application
-    (con (constr_name "plus"))
-    (application
-     (con (constr_name "var"))
-     (str "a")))
-   (application
-    (con (constr_name "num"))
-    (num 10%Z)))).
+ C @ "seq" $ (C @ "assign" $ S @ "a" $ (C @ "num" $ 10))
+           $ (C @ "assign" $ S @ "a" $ (C @ "plus" $ (C @ "var" $ S @ "a") $ (C @ "num" $ 10))).
 
 Definition test_program2 :=
- Passign (var_name "v") test_program2_data.
+ "v" :== test_program2_data.
 
 
 
@@ -172,8 +143,8 @@ Definition test_program2 :=
 Goal verify [] test_program2 True (forall v p, exp_val (var (var_name "v")) v -> proc_meta_base v p -> verify [] p True (exp_val (var (var_name "a")) (num_val 20%Z))).
 unfold test_program2.
 apply Vweaken with
- (P1 := forall (v : val) (p : proc), exp_val test_program2_data v -> proc_meta_base v p -> verify [] p True (exp_val (var (var_name "a")) (num_val 20%Z))).
-apply Vassign with (P := fun e => forall (v : val) (p : proc), exp_val e v -> proc_meta_base v p -> verify [] p True (exp_val (var (var_name "a")) (num_val 20%Z))).
+ (P := forall (v : val) (p : proc), test_program2_data #~> v -> v Mp #~> p -> [] ||- {- True -} p {- V @ "a" #~> 20 -}).
+apply Vassign with (P := fun e => forall (v : val) (p : proc), e #~> v -> v Mp #~> p -> [] ||- {- True -} p {- V @ "a" #~> 20 -}).
 intro H; clear H.
 intros.
 unfold test_program2_data in H.
@@ -222,10 +193,10 @@ inversion H2; clear H2; subst.
 inversion H1; clear H1; subst.
 inversion H4; clear H4; subst.
 (* generated program verification *)
-apply Vweaken with (P1 := (exp_val (binary b_plus (num 10%Z) (num 10%Z)) (num_val 20%Z))).
+apply Vweaken with (P := 10 +' 10 #~> 20%Z).
 eapply Vseq.
-apply Vassign with (P := fun e => exp_val (binary b_plus e (num 10)) (num_val 20)).
-apply Vassign with (P := fun e => exp_val e (num_val 20)). (* なんでapplyだけじゃうまく行かないのかよく分からない *)
+apply Vassign with (P := fun e => e +' 10 #~> 20).
+apply Vassign with (P := fun e => e #~> 20). (* なんでapplyだけじゃうまく行かないのかよく分からない *)
 intro H; clear H.
 eapply val_binop.
 apply val_num.
@@ -235,5 +206,3 @@ Qed.
 
 
 
-
-End meta_syntax.
